幫幫手睇下點樣升級可以pubg唔lag

唔該巴打們幫幫手睇下換啲咩就可以
玩到一般配置唔lag就可以
因為宜家係開到所有野最低都lag爆

或者如果巴打覺得換黎不如切過部
可否俾一俾list
筆直$3500 原諒伸手黨🙏🏻

去i one打

Xbox

不如學下點po圖先諗買電腦

掉撚左成部電腦佢啦

幫幫手

完成歴屎(史)任務

推

算死草唔買機箱唔買ssd都要$5000
$3500就返去打lol算啦

asus gtx1050ti $1200

amd ryzen 1200 $850

team Delta ddr4 3000 8g $650

asrock b350m pro $600

3k5其他用舊

Thanks 巴打先
想順就得 唔求靚都至少換4樣野？ 利伸唔識想知多
如果全切新既 都係只要順 應該都至少4K Up?

用緊ddr3 就買多條ddr3算啦

全砌新 玩到順 預$6000

Gtx 1060 6Gb $2150
Sata SSD 256Gb $750
(二手）DDR3 8Gb Ram $300

買最便宜既牌子就得

Thanks 巴打先
估唔到想玩到順要換咁多野

出呢個會變成撚細龜頭大 X4 740仲有冇力推1060都成問題 你最好出1050ti ddr3 1600 8GB 試下先 唔得應該要成個電腦換

你粒垃圾U唔換冇可能玩到

順既定義係60fps既話就更加唔洗諗

估唔到pubg高配置到咁

唔高，係你部機太屎，budget太低

要做到上面巴打講60fps 是咪起碼要預6k?

3500超極限筆值
法奧：
G4560 $570
MSI h110m pro-vd plus $365
Klevv value select 8GB ddr4 2400Mhz c15 $650
Antec neoeco II series NEO-ECO2 450 450W $440
Kingston ssdnow v300 128GB $430
Asus GeForce GTX 1050ti 4GB $1110
機箱用舊

總計：$3565

Fps全低都有48-65 算玩得順

可唔可以用print screen,或者用SnagIt cap多一次圖?

X4 740
一睇就知用左好耐

3k就幫唔到你啦，加少少去4k啦
8G ram 加多 4G ram ，自己買條放落去，300幾到
事先聲明：除非你係識電腦嘅，如果唔係唔好砌，俾人食水同俾d舊零件你